我女朋友成日話我唔浪漫同無驚喜

我女朋友成日話我唔浪漫同無驚喜, 仲試過真為呢樣野嗌過交!!
問心我都有成日諗下有咩驚喜搞下...不過始終諗唔倒!!
佢就快生日喇...佢之前比左個好正好驚喜ge生日我...
今次我唔想令到佢失望...

各位師兄...有無好橋????
真心求助.... thanks~~!

生日當日提出分手，夠曬驚喜

送紮花

做人做到咁辛苦為咩 浪漫完咪又係食同訓
同佢講吊下閪咪算囉

送禮物仲唔夠咩

去book 酒店 整晒氣球嗰啲呢 然後張床擺晒禮物呀卡呀嗰d 包佢驚喜啦邊會有港女唔鐘意呀 你仲可以屌閪添 一舉兩得啦仲問 拿拿林book

試下偷偷地中出
Surprise~

女朋友 真定假

畫幅水彩畫

你狗娘養的

得閒搵把刀扮劈下佢

報撚左驚

對
你就是養我的人
你就是狗娘

去北歐睇極光

有錢有浪漫有驚喜 呢D都係用錢堆砌出黎

同佢講出面有第2個

遲早分不如而家分

我真係有

咁同佢講出面有第2個同第3個

我都係，悶撚一條，ex鐘意刺激mk仔，你明啦

巴打你有呢個心，都好好啊
你女朋友之前幫你慶生準備佐D咩驚喜啊？
睇下有冇睇參考下

你咁樣衰 送層樓都唔浪漫同無驚喜啦